「以下節目含有間接宣傳」

每個節目之前播一播呢句
天下無敵

含唔含都要含

cctvb 屌你老母